whatsapp問題

是咁的
本身我工作同私人電話用埋同一個no.
而家我開多左個no. 分開工作同私人野
但係我想要番d whatsapp紀錄

舊工作+私人紀錄一齊
/ \
no. 1工作 no. 2私人

唔知有冇方法好似分身咁 /轉d紀錄去唔同機呢？ thanks

好似有個app可以1機2acc

唔係 我買多部電話